[學術問題]如果係地底討論港獨

胡漢清話過香港地底不屬自治範圍，即係如果係香港地底討論甚至宣揚港獨，就係犯咗中國法律

咁中國公安可唔可以係唔入香港嘅情況下係香港拉人？

同埋 係地底宣揚港獨應該無犯到基本法